有咩運動係要求高體能同可以修靚個body ？

例如跑步 游水 拳擊
想操fit d

三項鐵人

你都講咗

any contact sport

性愛運動

F1方程式

MMA

好多傻

泰拳 打佢老母沙包臭hi

冰壺

crossfit

有打

電競

空中愉珈

男仔玩會唔會好怪

腳波

其實睇你自己介唔介意
我之前有個instructor都係男人

冇fd子

我怕比d女學員用奇怪目光望住

徒手健身/體操

同愉珈同一樣
柔軟度 協調度 肌力 肌腱 關節都會得到提升

返工

係屋企會自己做體能
有冇咩網頁教學可參考下